天水圍有癈老疑不滿未能購買口罩 拍打腳踢店舖閘門

【天水圍有市民疑不滿未能購買口罩 拍打腳踢店舖閘門】

一間連鎖店在社交網站指，全線230間分店，今日暫時只能提供每間約20盒口罩，其中在天水圍T Town分店，早上8時已有逾4百人到場排隊，職員其後向排頭20名市民派籌，多名拎不到籌的市民疑不滿安排，多次拍打及踢向店舖閘門，又辱罵店內職員，有人報警求助，多名警員到場了解及維持秩序。

#香港電台
#口罩
#天水圍

D黑警咁斯文

屌程班同阿布咪就係呢類人囉

宜家宜個年代有上網訂購，仲嗮9氣排隊。只有d低知識，低文化的廢佬先會做埋咁樣耶。

我深信他們買了幾十盒之後，隔一個月跟住疫情受控，又要扔掉d口罩。白痴。

黑警就開開心心拎住幾億個口罩慢慢用
廢老撐警牙拿

唔放tg？唔噴胡椒噴霧？

咪同沙士嗰陣一樣，又槍鹽又搶醋
而家仲on9, 以為有個口罩就下無敵